## Описание
Программа выполняет запись значений одного массива в другой начиная с определенной позиции. Два массива фиксированной длинны заполняются случайными значениями. При запуске указывается позиция с которой начинается запись значений.
### Пример выполнения

![](https://i.imgur.com/iamL6L5.png)

Сгенерированные массивы

![](https://i.imgur.com/iamL6L5.png)

Резльтат

![](https://i.imgur.com/xsJbVL9.png)

## Выполнение 
Выполнение происходит в системе CI путем его ручного запуска. При этом указывается переменная, которая является позицией с которой начинается замена чисел массива. 

Как выглядит:

![](https://i.imgur.com/tNeOO7Q.png)

Результат будет записан в артефакт, который можно скачать и посмотреть вывод.
